蓬佩奧: 我的中國政策, 得到美國兩黨支持

美國之音中文網
@VOAChinese
中國異議人士魏京生23日在加州尼克松圖書館對美國之音表示，他向蓬佩奧表達了有人提出懷疑，美國目前的對華政策是否會持續下去。蓬佩奧國務卿回應說“這個政策是好幾個部門一起做的，而且得到兩黨的支持，而是要持續幾十年。” 漢學家林培瑞認為現在最大的轉變是不把對方叫中國，而是叫共產黨。
1:16 PM · Jul 24, 2020

兩黨= 共和黨+民主黨

羅冠聰+梁繼平: 請捐款支持HKDC

民主社會真好

多人likes, 但無咩人replies

推好消息

即係中共忍到拜登上台都無撚用,分分鐘合縱返俾浸分裂咗既自由世界黎夾鳩中共

共和黨：本來等侵囝第二任期要做，佞家提前做咗先，因為驚撚咗ＣＨＩＮＡ ＪＯＥ上場，會無疾而終。

民主黨：既然已經係共識，就依家即做，好過拖到自己人上場，要顧及四年內政績，會綁手綁腳。

所以兩黨都支持香港法案

Bipartisan support!

咁制裁左未先
係度講經咩

起碼已經執左領事館, 迫到中共交出特工

根本兩黨共識 國策黎

d人仲話拜登贏美國就會奶返共

鬥黃大成功

兩黨共識

CONNECT

Connect 兩黨
夾死 China Joe

China Joe : NO ........我點奶共食幼幼

萬一拜登上左台
一定要嚴密監察住佢
唔可以比佢重回奶共路線
要積極支持美國手足繼續遊說工作

睇得起中共捱到幾十年咁長

Connect 兩黨
夾死 China Joe

Biden的確係奶共
總統既行政命令極大權

侵侵曾經一意孤行做既所有野
Biden同樣可以全部取消哂
仲有佢咁老，擺明做一屆就收皮
根本唔驚得罪任何人

大家努力鍛煉身體
同中共鬥長命

邊個再奶共
邊個就收左中共利益既鬼

幾十年

所以Connect 兩黨更加有重要性

不嬲都係

Pompeo 2024

所以咪比人屌two party system

大局已定睇下支那點加速

拜登奶還奶，肯定有個限度
起碼參眾兩院既主流意識係反共
拜登奶得太盡既話，民主黨以後大選都肯定冇運行

蓬仔我愛你

美國唔同中國就係唔係一個人可以改變到國策，一但開左個頭china joe想停都停唔到，反而中國換左人可能有180度轉變都唔奇

Pompeo好癲

Kanye west做總統都改變唔到

歐盟都開始有陣鬥黃味
風起了

WeConnected

侵最大問題係同盟友嘈交令中國乘虛滲透

而家仲係度問制裁左邊隻共狗未，就真係只見樹不見林。

中國人都支持啦～ 倪匡金句：反共才是愛國

之前engagement 左幾十年
佢意思應該唔再用呢種對華政策啫

咁蓬蓬本身任期幾時完

Pompeo 已宣佈將參選2024 美國總統

持續幾十年

中國病毒=唔岩民主黨口味
中共病毒=兩黨共識

Pompeo 2024參選總統

Push

咁我想問你淨係打現嘴炮，閂左知領事館對支那有咩實質影響？支那一樣無穿無爛繼續滲透世界，打壓香港人。
照你咁講，華大媽打左咁嘴炮一定做左好多嘢，美國係咪要驚？

唔鍛煉都食多啲嘢 好多人都好瘦

希望拜登對華強硬

話就話有兩黨支持
但係拜登會維持番全球化秩序
即係繼續有利中共

奧巴馬已經做過畀大家睇佢靜雞雞資助過武漢P4研究所
大把嘢可以靜靜雞檯底做

唔好淨係睇人哋檯面做乜
仲要睇埋佢檯底

民主黨一日想返番全球化
一日都信唔過

而是要持續幾十年。

咁公道講句，除左某部分議題外，兩黨對中國都係強硬姿態，即使係比連登仔唾棄的奧巴馬，係任期內都有重返亞太既部處，雖然肯定唔夠trump黎得急同激進啦

推

擺姿態啫
擺個局，叫大家一齊郁，但預咗大家其實一定唔會郁
甚至喺檯底下其實同中共有共識畀時間佢擴大

一日想維持全球化秩序嘅人都係唔好太過信賴
真係有心搞中共現在就唔會有咁多蘇周屎

連登好多陰謀論

可以選拜登了

Fool過你一次
仲想畀人fool多次係你嘅事
唔好累大家

復興中華

推願榮光歸香港

我諗拜登上台，除咗簽名同識女姓小朋友外，乜都唔識㗎啦

2020 侵侵
2024 Pompeo
八年內滅共

佢唔止係驚自己輸，成件事佢夾得中國越緊，美國人越知道比China Joe 上場會好大鑊

十一哥帶路囉，總有得食嘅

打破平衡

選侵或拜登都唔係最重要
connect兩黨先係最重要

幕後軍師余茂春(Miles Yiu)都係出自強國
"英雄．漢奸 - 左丁山"

而且得到兩黨的支持，而是要持續幾十年

幫東南亞國家食番南海 可能仲有幼幼
菲律賓幼幼唔係浪得虛名

黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!!

拜登話會重返支衛

全球化但不包括中国咪得,如果當時tpp推到中共都大獲啦,同埋共和黨唔係反全球化喎,唔好老屈人好唔好

條友咁易俾人騙，黑馬抗共都講得出。

Fool me twice, shame on me.

非常好
美國團結吧

過往十幾年啲滲透咁勁仲期望要時間慢慢develop嘅tpp?
咁有心想圍堵中共仲畀錢人地個P4研究所做乜
現在仲要死攬住有中共滲透嘅世衛

至於共和黨
我冇話共和黨反全球化
但係我用字唔清晰令人誤會

小bush呢條友一直都畀人話同Biden, Obama同Clinton有路
我唔係幫共和黨講嘢
但Trump同佢現在嘅團隊就一定係反全球化
佢之前炒走咁多人都係呢個分歧

民望跌加埋國安法，迫共和黨提早出手

TPP 希婆同侵侵都反對。

TPP 本身嘅章節變相係養大支那，淹沒美國市場。話黑馬反中真係冇腦。

其實一早預左, 總統可以用行政手段放下水(見Trump之前嘅行徑), 但只要Congress立場一致, 總統係無得打
美國三權分立, 但理論上擁有最大權力嘅一直係立法權(另外兩權可以做乜都係由憲法及法律賦予, 而法律點寫係立法權決定, 極端黎講甚至憲法都係)
而立法權能被制衡, 除左另外兩權之外, 更重要係立法權係由複數個體組成, 佢地內部會自然制衡, 發揮唔晒佢嘅能力, 因此另外兩權先可以馴服佢

雖然比較少見, 但當Congress能夠統一意志, 行政權只能做佢打手
好遺憾地, 老共太撚柒串同張揚, 依家Congress主流意見好明顯係砌佢, 問題係點砌, 而GOP硬到咁DEM唔可以太軟
老共呢啲正宗用石頭砸自己隻腳, 乖乖地學老鄧韜光養晦咪無事

我覺得唔出奇架 侵侵都唔係行緊黑人馬個套奶共啦
拜登上台又轉都唔出奇

btw個鬼佬啲中文標準到 中國都無邊幾個省有咁正宗普通話

睇下大勢點行，歐美buy biden 多過 trump，如果要拉籠歐美各國，民主黨係會易啲，但要睇下對華方針有無變，不過小學雞嘅戰狼外交都慢慢逼到民主黨意識到要撳住支共嘅氣焰

奧巴馬呢條廢物都有人吹奏
就係佢任內放任支那坐大

佳佳嘅威力好犀利，連天蓬元帥都出埋嚟

習大大 + 林鄭 + 保皇黨 :
好嬲好嬲

前兩年Trump狂炒人，呢度個個話Trump癲，趕走咁多人，isolate自己
現在個個連登仔就奶晒Trump現在嘅團隊，堅信佢地會對抗中共

只要你認為佢之前炒人係必要嘅做法
你就會自然認為好多人其實係信唔過

咪係，2014年雨傘革命時，黑馬做過咩幫香港爭取民主？TPP連民主黨都反對。

奶黑馬都專業少少啦。

要滅支共，香港遲早都要陪葬架啦。唔想死就快快走人。

其實令中國坐大既係克林頓同薯仔

胡溫年代仲扮緊豬，bush 玩緊單邊主義同反恐戰爭，呢段時期先係養肥支共，到奧巴馬年代，其實小學雞都無乜點戰狼外交，因為內鬥緊，到而家咁啱食正 trump，先覺得trump 對華好強硬。其實呢啲都係習帝一手造成

真 死左膠 搞到隻魔鬼坐大晒

其實句野姐係同china joe講
你一縮兩黨都夾死你

唔知我頂唔頂得住

支持

民主島鏈形成

如果我係習總就將共產黨改名，等你老美無得叫我做中共

例如，中國民主進步黨

無吹奏 實事求是啫

玻狗間諜已經認罪

點解句標題寫到好似國屍嗰句「自己嘅路線會得到共產黨體諒」咁款

中共終於食咗迴力標 日日話人亡我之心不死而家真係成真了

加速主義

入黎睇呢張圖

唔係出彭斯

幾時關埋舊金山領事館

而家個勢頭
民主黨唔通突個頭出黎 護航咩

今時唔同往日啦，所有對華政策會有放大鏡睇實

蓬佩奧 : 我的中國政策, 得到美國兩黨支持
China Joe : NO !!! 點解你要咁做......我要食中國幼幼

拜登就算選到一樣會民主黨人夾鳩佢

反支已成美國共識

侵家族中國生意多過Biden

一上任叫習做朋友 又搵個女仔唱中國歌

仲咁堅持覺得Biden奶中？

連登仔中國人思維買大細之嘛

嘈交幾年前既事
依家歸晒隊喇
法國總統由罵鳩佢變到最近叫佢my friend trump
政府邊有永遠朋友永遠敵人

Joe仔十五億美元
侵有幾多？
你同我數？

侵侵哩四年唔使講

Joe到哩一刻仲講哩啲